例如，南方的奴隸主強調他們對逃犯的即決逮捕權，而廢奴主義者則強調各州有權要求在引渡過程中採取正當程序。 為了結束奴隸制，林肯在憲法中找到了權力——和限制 
 他說，他們拍桌子的方式提升了他們的演唱水平，這引起了這位歌手的注意，變得更加樂觀。 以一首阿黛爾的歌作為戰鬥口號，一家地位低下的英國足球俱樂部希望改寫歷史。格林a .希爾，2021年1月21日，華盛頓郵報 
 幾個月前，26歲的蘇格蘭郵差內森·埃文斯(Nathan Evans)在TikTok上演唱了一段歌曲，讓世界重新著迷。 抖音是全球文化的試驗場羅伯特·哈克特2021年1月19日《財富》雜誌 
 我喜歡這首歌，甚至在去年我自己演唱了這首歌。 查理·威爾遜以“感恩新年”歌單迎接2021年 
 當你加上布蘭福德·馬薩利斯的音樂貢獻和一些雷尼的經典布魯斯歌曲的精彩演繹，你有足夠的成分來製作一部好電影。 Netflix將於2020年12月19日推出大膽、雙性戀的《馬·雷尼》|約翰·保羅·金|華盛頓刀鋒 
 該機構既不會為所謂的引渡、拘留和審訊項目辯護。 中央情報局不會為曾經的施暴者辯護|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 例如，披頭士演唱的《哭泣，等待，希望》，巴迪·霍利的經典歌曲。 Greil Marcus談如何用10首歌來解鎖搖滾|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 厄爾還進行了簡短的音樂表演，其中包括他自己創作的《華盛頓的聖誕節》。 觀看Steve Earle對共和黨勝利的咆哮|The Daily Beast視頻| 2014年11月6日| Daily Beast 
 據說他還親自為俘虜們演唱了查爾斯·阿茲納沃的情歌。 法國聖戰分子Mehdi Nemmouche是恐怖分子的化身|Christopher Dickey | 2014年9月9日|每日野獸 
 在他的表演中，查理·辛站在門廳裡，打翻了一個裝滿支票的桶，而不是冰水。 來自“混蛋”史蒂夫-奧凱文·扎瓦基的智慧2014年8月21日 
 在《為愛磨磨唧唧的磨坊主》(The Miller who grinder for Love)中，他在表演中融入的情感、強度和戲劇品質令人激動。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 為什麼同樣的原則不能適用於引渡逃犯? 大會秘密會議的辯論和議事記錄|盧修斯·尤金·奇滕登 
 在加拿大法律中找不到任何允許引渡奴隸的漏洞。 《黑人歷史雜誌》，第5卷，1920年|各種 
 沃德爾頓小姐否決了我下個月在畢業典禮上表演陽臺那場戲的計劃。 Fibble, d。d。|Irvin Shrewsbury Cobb 
 一天晚上，他把約翰·麥卡洛克叫到自己的包廂裡，祝賀他成功地演繹了自己扮演的角色。 亞伯拉罕·林肯:他是基督徒嗎? | John b . Remsburg